+++
title = "Каменный цветок 2009"
date = 2009-02-21T16:55:43
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/post_6658/"
permalink = "/post_6658/"
categories = [ "Календарь",]
slug = "kamennyi-tsvetok-2009"
aliases = [ "/post_6658", "/post_6658",]
type = "post"
tags = []
+++

XII Межрегиональный фестиваль интеллектуальных игр &#8220;Каменный Цветок-2009&#8221; состоится в Екатеринбурге 25-26 апреля! Как и в прошлом году, игры пройдут в УГТУ-УПИ.



В программе фестиваля: - ЧГК, 75 вопросов (редактор - Евгений Старков); - брейн-ринг, формат - близкий к саранскому Кубку городов, примерно на 48 команд (редактор - Ольга Лейба); - мини-турнир по эрудит-квартету (редактор - Михаил Подгорбунских), а также один тематический ЧГК-турнир.



Организационный взнос за участие в фестивале составляет 600 руб. О начале и порядке регистрации будет объявлено дополнительно, следите за объявлениями. Вся информация о фестивале будет постепенно появляться на сайте usu.chgk.info, а также в ЖЖ-сообществе <http://community.livejournal.com/kac_chgk>.



Информация для гостей из Москвы и близлежащих регионов: На сайте s7.ru доступны авиабилеты Москва-Екатеринбург-Москва по цене около 5000, чуть более дорогие варианты (но возможно, с более удобными рейсами) предлагают сайты skyexpress.ru и aeroflot.ru



Информация для студентов: в этом году наш фестиваль проходит в рамках XXI международного межвузовского студенческого фестиваля <Весна УПИ - 2009>. &#8220;Весна УПИ&#8221; - это один из крупнейших межвузовских фестивалей в России, и некоторые вузы охотно командируют на него студентов представлять свою alma mater. Что касается &#8220;Каменного Цветка&#8221;, наряду с общим зачетом, результаты будут подводиться также и в отдельном зачете &#8220;Весна УПИ&#8221;. Чтобы стать участником фестиваля &#8220;Весна УПИ&#8221;, вам нужно: 1. Собрать команду из 6-8 человек, более чем на 50% состоящую из студентов вашего вуза. Остальные игроки могут быть студентами или аспирантами других вузов. 2. Инициировать через управление (отдел) по воспитательной работе или профком студентов (студенческий совет) создание делегации от вашего вуза (или просто примкнуть к ней, если она уже создается). 3. Подать заявку в установленной форме в оргкомитет &#8220;Весны УПИ&#8221; до 1 марта. Подробнее см. vesnaupi.ru.



Информация для всех: Мы ждем вас на нашем фестивале! :-)



* * *



Оргкомитет &#8220;КаЦ-2009&#8221;



P.S. Ссылки, которые также могут пригодиться: Пакет &#8220;КаЦ-2008&#8221;: <http://slil.ru/25720528> Оценки фестивалю: <http://bo.samara.ru/cgi-bin/bakharev.pl?action=show&fest=20080412Ekaterinburg> Отзывы: <http://www.tosik.ru/forum/index.php?showtopic=748>, <http://cherity.livejournal.com/356728.html> Сайт аэропорта Кольцово: koltsovo.ru Расписание поездов: rzd.ru Карта Екатеринбурга: <http://www.e1.ru/info/citymap>